29歲有2000萬筆直，應該買九龍站2房定奧運3房？

考慮緊凱旋門/天璽2房 或 海桃灣/1號銀海3房
我29歲，單身，打算買黎同父母同住，父母出1000萬cash，我出600萬cash，另外我大概會問銀行借500萬按揭左右。
大家點睇？

打歲數出黎把撚咩

本來諗住玩9你 但算啦認人真答一次
2brs cullinan or the arch is quite small for 3 ppl to live
Suggest you buy sorrento or waterfront 3brs
For 升值空間或自用

寶福山買定位

香討地產post

有無外國護照

一起底
得啖笑
要開幾多個post先有2000萬？
4000萬個？

人嘅心理真係好易比自己嘅說話出賣
不如你直接打我覺得自己好有錢
其他根本唔係重點

有2000萬我寧願一炮過買5/6間居屋
一野咁買打直5-6層做復式
再唔係買晒同一層左右附近霸埋條走廊

九龍
奧運唔好住

利申:住緊維港灣

九龍仲垃圾呀

點解唔好住？

呢個年紀拎得出6millions cash. 駛撚問人咩

一號銀海或者帝峰・皇殿3房，御金國峰都得啦

點睇都西九好

銀海

巴打 寧願你錢搵錢
有單大投資合作 詳情可tg:

一個月十幾萬上到600個，好勁呀

請善用起底功能